六樓

做咩

返落黎先啦……

牛雜是東南亞、廣東、香港常見的粵式街頭小吃，由牛的內臟煮成，包括牛腩、牛胃、牛腸、牛心、牛肝、牛腎、牛肺、蘿蔔及牛沙瓜等等。通常以濃郁的柱侯醬汁/鹵水汁調味。 在煮食前，牛內臟的清洗工夫要比較多，否則會有異味；從健康而言，它的膽固醇比較高。

Wow

咪咁啦